
                      Detrás de una cena de amigos, descubrimos todos los secretos inconfesables, lo callado y los tapujos. La historia era interesante y prometedora y no me ha decepcionado. La realización es impecable, el guión es ingenioso como siempre (el dúo madre-hijo Danièle Thompson/Christopher Thompson nunca decepciona, su película anterior Fauteuils d'Orchestres era estupenda también) y me gusta la manera con la cual la película boga entre flash-back de la famosa cena, aquella con la cual todo ha cambiado, la que los protagonistas vuelven a recordar y un año más tarde, cuando su vida ha cambiado para siempre. Servida por una distribución de calidad, esta comedia es impecable y a pesar de algunas lentitudes, nunca decepciona.
        
            